【大激辯】公務員宣誓完仲黃唔黃？

鷹犬走狗 身體很誠實：
前線黃到金 樓主分化：

以下開放討論：

點解連登仔咁憎公務員？

宣誓份稿背好未？

開放你老母

連宣誓係簽張紙都唔知就唔好喺度串啦

真心唔知啲低級公務員原來無得讀稿。

其實宣誓又點？
宣左個腦就自動成為紅色唯習近平獨尊？

支共黨員都可以黃

公務員沒有黃 不可信任

口宣心宣：無德何以為表
口宣心不宣：無信何以為人

唔黃，全部都係藍，
公務員係藍，出政府糧嘅醫護係藍，做中資係藍，
全部都係藍，快啲將所有人推落藍營

不嬲唔當佢地係黃罷工都唔肯，死垃圾

上唔到道德高地又嬲。

再低級都高人工過你

呢個絕對，我都無番工。

宣誓當食生菜

Onl79

飲緊東江水既係咪藍?

以後出街見到公務員當佢狗咁屌

飲啖水都宣誓，
師兄對祖國都係滿懷感恩。

你個低能仔開埋啲廢post 咪屌下你老母教訓吓便宜仔你囉

你唔知唔宣誓唔比飲水架咩

咁on9, 非黑即白, 共產黨對付呢d 咁正直既人, 真係易過借火.

唔認自己係共產黨嘅黨員仲紅唔紅？